其實見到咁多有良心嘅人辭職究竟係好事定係中圈套？

有良心嘅公務員上至AO下至白狗都係度辭職
有線良心新聞又俾人清洗佢哋又齊上齊落辭職
歷史科通識科老師又辭職
但究竟呢樣嘢係咪就係港共政權想要嘅？
究竟點樣先可以令到佢哋嘅辭職犧牲得黎有價值？

齊上齊落 一齊離開香港 唔好等到要耶穌打救先走到嗰時先求救

香港人要破局, 要攬炒, 辭職是正確
絕對要齊上齊落
要有骨氣

好事 班人自然會去第二度做野 唔洗um 住良心做埋沒人材

增加失業率

但點樣可以令到佢哋辭職嘅價值彰顯？
因為你一退敵人就進， 其實對家仲賺咗

原來係佢

好多SAO做唔落去 一個月10幾廿萬人工都唔要辭職有咩好笑

諷刺

要佢哋resign得有價值係咪應該cut有線？

佢而家目的係慢慢剝, 你比機會佢無聲無息咁做完換腦, 不如就踢爆等佢換完都一早比人知道. 家下同當年點慢慢加插紅官入司法一樣. 到加下驗出癌症都已經太遲.

老師（唔計幼師）＋ 普通公務員（非ao/非醫生） 辭職
邊度有講？

想知

真係想知靠個樓市綑住班打工仔，如果迫到班人入窮途一了百了，大陸係咪有能力托晒個地產市

進退兩難。

辭，俾藉口佢請番堆紅底既入來做，統一口徑齊拍手，厲害了，我的國，有線變無線。

唔辭，上層係咁施壓俾你，要你指鹿為馬，所有出街資料都要自我審查，有線變無線。

這就是，香港。

識身邊既人係講好多人講

AO 係搵夠走佬啫

哦 好事黎
我只信事實 我身邊一個都無
考入去既大把

唯一辦法係將海外香港城提上議程，全民討論

本來就唔會守到既位
早走早著